
表：dev_reader : 终端设备表
id	主键	varchar	✘	
reader_no	设备编号	varchar	✘	
name	设备标识名	varchar	✘	
type	型号	varchar	✘	
reader_group	设备组	int	✘	
address	地点	varchar	√	
connect_type	连接类型	varchar	✘	
ip	IP地址	varchar	✘	
dev_mode	设备模式	varchar	✘	
firmware	固件版本	varchar	√	
is_online	在线	tinyint(1)	✘	
is_time_sync	同步	tinyint(1)	✘	
align_method	验证方式	tinyint(8)	✘	
blacklight_time	背光时间	tinyint(8)	✘	0:10s  1:30s  2:60s  3:90s  4:常亮  
voiceprompt	语言提示	tinyint(1)	✘	
menu_time	菜单时间	tinyint(8)	✘	0:10s  1:30s  2:60s  3:90s  
wengenform	韦根格式	tinyint(8)	✘	
wengen_output	韦根输出	tinyint(8)	✘	
wengen_out_area	韦根输出区位码	tinyint(8)	✘	
regfinger_out_time	指静脉注册超时时长	tinyint(8)	✘	
authfinger_out_time	验证超时时长	tinyint(8)	✘	

表：dev_auth_config : 权限配置
id	主键	int	✘	
role_id	配置id	int	✘	
begin_at	开始日期	date	√	
end_at	结束日期	date	√	
start_time	开始时间	time	√	
end_time	结束时间	time	√	
only_work_day	仅工作日有效	boolean	✘	
auth	权限	int	✘	

表：dev_reader_group : 设备分组
id	主键	int	✘	
name	组名称	varchar	✘	
parent	父节点ID	int	√	
org_code	归属部门	int	✘	
org_auth	部门通行权限	varchar	√	
sub_org_auth	子部门通行权限	varchar	√	
auth_group_list	人员分组授权列表	varchar	√	

表：dev_people_group : 分组人员
id	id	int	✘	
group_id	分组id	int	✘	
user_no	姓名	varchar	✘	

表：dev_people : 注册人员
user_no	用户号	varchar	✘	
real_name	姓名	varchar	✘	
sex	性别	varchar	√	
birth_date	生日	date	√	
org_code	部门	int	✘	
duty_rank	职务	varchar	√	
card_no	卡号	varchar	√	
id_type	证件类型	int	✘	
id_number	证件号码	varchar	✘	
user_type	用户类型	int	✘	1:管理员  2:普通人员  
mobile_phone	手机号码	varchar	√	
email	邮箱	varchar	√	
register_type	创建类型	int	✘	
valid_date	生效日期	date	√	
expired_date	过期日期	date	√	
reg_time	注册时间	datetime	√	
dev_password	设备密码	varchar	√	
reg_fingers	注册数	int	√	
note	备注	varchar	√	
id_nation	民族	varchar	√	
photo	照片	varchar	√	
home_addr	住址	varchar	√	

表：dev_org_group : 分组部门
id		int	✘	
group_id	分组id	int	✘	
is_include_sub_org	包括子部门	tinyint(1)	✘	
org_id	部门	int	✘	

表：dev_event : 设备事件
id		varchar	✘	
dev_type	设备类别	varchar	✘	
dev_no	设备号	varchar	✘	
org_code	部门	int	√	
status	状态	int	√	
time	时间	datetime	✘	
user_no	用户	varchar	√	

表：dev_auth_role : 权限定义
id	主键	int	✘	
name	配置名称	varchar	✘	

表：dev_auth_group : 人员授权分组
id	id	int	✘	
name	分组名	varchar	✘	
auth	授权权限	varchar	✘	
