
表：pay_pos : 交易终端
id		int	✘	
no	终端编号	varchar	✘	
shop_id	归属商店	int	✘	
security_code	安全码	varchar	√	
work_code	工作密钥	varchar	√	
login_id	签到ID	int	√	
ewallet_active	钱包账户可用	tinyint(1)	✘	
count_project_list	可用计次项目列表	varchar	√	
time_project_list	可用计时项目列表	varchar	√	

表：pay_operator : 操作员
id		int	✘	
name	登录名	varchar	✘	
real_name	真实名	varchar	✘	
password	密码	varchar	✘	
shop_id	所属店铺	int	✘	
user_no	用户编号	varchar	√	

表：pay_shop : 商店
id	ID	int	✘	
corporation_id	归属公司	int	✘	
name	店名	varchar	✘	
linkman	联系人	varchar	✘	
link_phone	联系电话	varchar	✘	
address	地址	varchar	✘	

表：pay_login : 签到日志
id	ID	int	✘	
pos_id	pos终端	int	✘	
shop_id	商店	int	✘	
batch_no	批次号	varchar	✘	
login_time	签到时间	datetime	✘	
logout_time	签退时间	datetime	√	
device_stream	设备流水号	varchar	√	
random_no	随机密钥	varchar	✘	
app_version	应用版本号	varchar	✘	
trade_count	交易次数	int	✘	
failure_count	失败次数	int	✘	
operator_id	操作人员	int	✘	

表：pay_corporation : 运营公司
id		int	✘	
parent_id	上级公司	int	√	
name	名称	varchar	✘	
address	地址	varchar	✘	
linkman	联系人	varchar	✘	
linkphone	联系电话	varchar	✘	
